香港人面對風暴

十二月，熱帶風暴布拉曼登陸越南，損失千萬；香港人在工作中。
二月，熱帶風暴三巴擊中菲律賓，共十四人死亡；香港人仍在OT中。
六月頭，熱帶風暴艾維尼吹襲中國南部，釀成五億損失；香港人放工迫地鐵回家。
六月尾，颱風巴比侖吹過日、韓，當地緊固建築亦抵受不住強風；香港人在食飯盒。
七月頭，颱風瑪莉亞吹襲台灣，當局宣佈停工停課；香港人打開電視機。
八月頭，颱風貝碧佳盤旋於華南沿岸上空；香港終於懸掛三號強風信號。
八月尾，颱風燕子吹襲日本，當地橋梁等基建倒塌；香港人對著電腦工作。
九月，颱風山竹橫掃廣東，深圳、澳門停工停課，港珠澳人工島陸沉；香港人仍謹記

聽朝準時返工

波台狗：濕濕碎

俾啲反應

天文台我屌你老母